邊到買PS4 PRO最抵最可靠

小弟好耐無玩過PS家用機了, 對上已經係小學生玩PS1
宜家想買返部PS4 PRO打下機, 唔知邊到買最可靠呢?
我上網search過下, D人話藍店都算係可靠, 但係藍店即係代表咩?
求巴打們解答

official retail

官方買都有諗過, 但係巴打知唔知藍店係咩, 因為睇返之前D post巴打都推介

動漫節？

藍店咪official retail 間鋪全藍 所以叫藍店

Btw諗緊買pro定唔pro好

想知邊間係藍店可以睇

呢個無考慮過

我都有諗過呢個問題, 最後都係決定買pro, pro都係貴多幾舊水, 但係有60FPS, 岩我拎黎打格game,所以最終買pro

THX

跟link上面買,一定官方價
利申:上個月入手pro